大專生 3台 6月完約

代友post
本來個plan（唔係大專生plan）8gb LTE數據 月費$198
今年6月到期 想轉台出大專生plan 可以接受有限數據 主要想要平d月費
各位sales請出招